# Тестовое задание на позицию Flutter разработчика

## Задача
Нужно реализовать функциональность экранов: список уведомлений и подробная страница конкретного уведомления

## Страницы

### Мой профиль
На странице есть кнопка перехода к списку уведомлений. При этом, если у пользователя есть непрочитанные уведомления, нужно отображать это пользователя (как в дизайне).

### Уведомления
- Здесь отображается список уведомлений, загруженный из сервера
- Также есть возможность отметить все уведомления как прочитанные

### Страница конкретного уведомления
- Отображение полной информации об уведомлении
- При открытие этой страницы уведомление считается прочитанным

## Требования и примечания:
1. Логика экранов должна быть организована при помощи Cubit.
2. Верстка должна соотвествовать [дизайну](https://www.figma.com/file/Ho8mpaf144xiFM2HSyHHpu/HH-test-task-%2F-Flutter?node-id=0%3A1&t=GWfHMSK4yEgc3lpq-1)

## Как выполнять?
1. Для получения данных нужно использовать API-сервер. Также, для удобства тестирования, есть endpoint, который позволяет создать новое уведомление, если вам это необходимо.
2. После выполнения задания отправляйте ссылку на ваш репозиторий (GitLab или GitHub) в Telegram [viper_vlad](https://t.me/viper_vlad)

## Ссылки
1. [Figma](https://www.figma.com/file/Ho8mpaf144xiFM2HSyHHpu/HH-test-task-%2F-Flutter?node-id=0%3A1&t=GWfHMSK4yEgc3lpq-1)
2. [GitLab](https://gitlab.com/iwow-dev/flutter-hh-test-task)

## API Docs

Base API url: https://flutter-hh-test-task.iwow.com.kz/api

### `GET` /notifications

Получить список уведомлений

#### Query
| Параметр | Тип | Обязательный | Описание |
| ------ | ------ | ------ | ------ |
| page | `number` | Нет | Используется для пагинации данных |

#### Пример ответа

```json
// 200
{
  "data": [
    {
        "id": 1,
        "title": "We are processing your request",
        "notified_at": "2022-12-14T13:13:02.000000Z",
        "image_url": "https://...",
        "is_read": false,
        "description": "Some large text"
    },
    {
        "id": 2,
        "title": "Processing your request",
        "notified_at": "2022-12-15T13:13:02.000000Z",
        "image_url": "https://...",
        "is_read": true,
        "description": "Some large text"
    }
  ],
  "meta": {
    "current_page": 1,
    "from": 1,
    "last_page": 2,
    "per_page": 15,
    "to": 15,
    "total": 18
  }
}
```

### `GET` /notifications/unread-count

Получить количество непрочитанных уведомлений

#### Пример ответа

```json
// 200
{
    "count": 1
}
```

### `POST` /notifications/mark-read

Отметить уведомление как прочитанное

#### Body - `application/json`

```json
{
    "id": 32 // ID уведомления, которое нужно отметить как прочитанное - необязательное поле. Если поле не передано, то прочитанными отметятся все уведомления
}
```

---

### `POST` /notifications

Создать уведомление - может быть удобно для тестирования.

В body запроса ничего отправлять не нужно - данные сервер генерирует сам.
